發唔發覺d港豬好鐘意用「一年先一次」「一生人一次」做籍口

好撚白痴

YOLO?

咪係 懶到乜咁 一年先做一次
應該日日都要做

我個處子之身一生人先得一次，唔可以亂比人